馬達拉斯公布自創藝術品

咬左光頭佬12年都唔放

E條撚野都幾仆街

陷家剷

人地拖舟獲得既係紅牌同尊重

呢條撚屌得件藝術品仲做埋過街老鼠

點解仲可以自我感覺咁良好

白痴仔
邊個得閒理

做得好

仲小器過榮華

施丹紅牌出場，但永遠係大家心目中既球皇
呢條撚樣雖然係比人頂果個，但大家只會記得佢係條茅柴

同痢狗有異曲同工之妙

每次諗起呢條賤種
再見到意狗黎緊冇份踢世界盃就心都涼

施丹都係一隻臭馬, 唔好講到佢係聖人咁

慳啲啦
講茅全世界第一時間聯想到熱狗啦

功夫熱

傻閪 話人怨婦自己仲做怨婦

認真點解冇法國人打柒/捅鳩佢?

佢唔靠拖舟冇人記得佢

抽水自己開post 或者入返自己狗竇啦屌你老母死熱狗

你隊熱刺連歐聯都無呢就好難同利狗似

熱狗點解可以成日都衝出黎柒

佢係出名殺人王
不過唔係拖舟真係唔識佢